舊愛告吹 像落難般心碎

未來剩下自己一個面對